Documento gerado sob autenticação Nº FWJ.960.283.JGP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8841                  de  01/11/2016
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  FELIPE  GEREMIA  NIEVINSKI,  matrícula  SIAPE  n°  1145456,  lotado  no
Departamento  de  Geodésia  do  Instituto  de  Geociências,  para  exercer  a  função  de  Coordenador  da
COMGRAD de Engenharia Cartográfica do Instituto de Geociências,  Código SRH 1182,  código FUC,  com
vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, pelo período de 02 anos. Processo nº
23078.203974/2016-11.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora
